有無巴絲打今個星期六見議員助理？

聽完個電話唔記得咗interview時間

做乜咁睇唔開

邊個議員先